［16/10］1330 將軍澳醫院懷疑有狗處理屍體

17/10(Thu)： 12點調景嶺HKDI集會
18/10(Fri)： 5點港大反警暴集會，7點18區面具人鏈
19/10(Sat)： 7點半遮打國際人道救援祈禱會
20/10(Sun)： 1點半九龍民陣大遊行
21/10(Mon)： 7點元朗靜坐
25/10(Fri)： 朝早7點九龍港島和你返工

push 唔到

推